強烈要求立法會提議減黑警人工50%

要抵制佢地推到比鄺神見到

不能同意更多

唔減人工就交稅分三十張支票比
(仲要用中銀支票簿)

OT 錢好似要立法會批

減90 啦屌
反正警黑一家，仲要你黑警有撚用？

直頭要求警員學位化啦，冇讀書都咁高人工。

啲警賊又做唔到野，其實咁高人工做乜。唔知有幾多成警賊做到退休都冇真正解決過案件，淨係遇到市民投訴呢啲咁既細case 都只係第一時間諗點樣叫人簽名和解，講幾句廢話就走人遇到其他大事真係唔洗旨意班狗會做到野

減人手就差唔多，
根本冇需要咁大編制

到時到佢地圍垃圾會喇

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

Push

立法會地區過半+功能組別過半先有可能

推

減8成

仲要每次比先入錢入去

黃碧雲話要開會通過加公務員人工

要求警察薪金跟隨毅進畢業入息中位數

仲要唔同日期

減人工，睇下民賤聯工聯會點樣投

唔該你地贏到選舉先開呢D post啦
依家只係FF打飛機咋

9千蚊請呢班黑警做保安員都要諗諗啦
最少要學位化同起薪點1萬